<?xml version="1.0"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="aphotecaryCatXslt.xsl"?>
<aphotecary xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="aphotecaryCatScheme.xsd">
	<aphotecaryList>
		<product>
				<Information>
					 <name>WALMARK GINKOPRIM</name>
					 <price>23.84</price>
					 <description>GinkoPrim е уникална комбинация от Гинко билоба екстракт, диметиламиноетанол
                                (DMAE) и магнезий. Гинко билоба оказва благоприятен ефект върху кръвооросяването на мозъка
                                 и крайниците. По този начин подпомага паметта, концентрацията, намалява усещането за
                                 студени ръце и крака, поддържа зрението и слуха. DMAE е субстанция с естествен произход,
                                 която допринася за нормална умствена дейност. GinkoPrim съдържа и магнезий, който често е
                                 в недостатъчни количества в храната. Магнезият допринася за нормалното функциониране на
                                 нервната система и мускулите.
                     </description>
					 <type>Натурални добавки</type>
					 <id>1</id>
					 <typeId>10</typeId>
					 <composition>анти-слепващ агент: микрокристална целулоза, талк, магнезиев стеарат, магнезиев
                                 оксид, Гинко билоба екстракт, диметиламиноетанол битартарат, хидроксипропил целулоза,
                                 средноверижни триглицериди, стабилизатор: хидроксипропил метилцелулоза; оцветители:
                                 титаниев диоксид, рибофлавин, индиго кармин и брилянт синьо, шафранка концентрат.
					  </composition>
					 <instructions>1 таблетка дневно след хранене. С цел постигане на оптимален ефект
                                  препоръчваме GinkoPrim® да се приема в продължение на 2-3 месеца. Продуктът може да се
                                 приема и по-продължително време. Моля, консултирайте се с вашия лекуващ лекар. 
					 </instructions>
					 <comments>Да се съхранява на място, недостъпно за малки деца. Да се съхранява на сухо и
                               тъмно място при температура под 25 °C.
					 </comments>
					 <quantity>60</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>LIERAC PREMIUM-противостареещи капсули</name>
					 <price>53.59</price>
					 <description> Lierac Premium Противостареещи капсули повишават дермалната и
                                  епидермалната регенерация. Серията Premium e 1-та пълна анти-ейдж програма, която
                                  отговаря на всички нужди на кожата и се грижи за нея както отвън, така и отвътре. Богати на
                                  скъпоценни масла, витамини и минерали, капсулите Premium помагат за ефективната защита
                                  на кожата от оксидативния стрес. Повишават дермалната и епидермалната регенерация като
                                  възстановяват тъканите чрез възпроизвеждане на действието на Foxo протеина.
								 </description>
					 <type>Натурални добавки</type>
					 <id>2</id>
					 <typeId>10</typeId>
					 <composition> Витамин Е, селен, арганово масло, масло от пореч, хиалуронова киселина, колаген.
                                  Капсула: желатин, вода и глицерин.
								  </composition>
					 <instructions> Приемайте 1 капсула дневно с достатъчно количество вода. Една опаковка
                                   съдържа 30 капсули и е достатъчна за едномесечен курс. Подходящи са за всички дами,
                                   независимо от възрастта, които желаят да забавят стареенето.
					 </instructions>
					 <comments> Съхранявайте на сухо и прохладно място при температура до 25 °C. Да не
                               се приема при свръхчувствителност към някоя от съставките. При бременност и кърмене се
                                консултирайте с лекар преди употреба.
					 </comments>
					 <quantity>30</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>ABO PHARMA ABOGERIT</name>
					 <price>3.10</price>
					 <description> Витамин А допринася за поддържане на нормално зрение, кожа, нормално
                                  състояние на лигавиците, нормална функция на имунната система. Допринася за нормалното
                                  протичане на метаболизма на желязото и участва в процеса на специализация на клетките.
                                  Витамин Е допринася за защита на клетките от оксидативен стрес.
					 </description>
					 <type>Натурални добавки</type>
					 <id>3</id>
					 <typeId>10</typeId>
					 <composition>Витамин A /Ретинил палмитат/, Витамин Е /D-алфа токоферол/, Соево масло</composition>
					 <instructions> Възрастни и деца над 6 години да приемат по 1 капсула дневно. Капсулите
                                   се приемат без да се дъвчат с достатъчно течност, по време или след хранене.Този продукт
                                   не съдържа съставки от генно модифицирани организми (ГМО)! Да не се превишава
                                   препоръчителният дневен прием! Продуктът не е заместител на разнообразното хранене!
					 </instructions>
					 <comments>Да се съхранява на сухо и хладно място, недостъпно за деца!</comments>
					 <quantity>25</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>PHYSIOMER-Ежедневен спрей за нос</name>
					 <price>10.98</price>
					 <description> При обилни секреции, дължащи се на настинка или други назални инфекции:
                                 Почиства, овлажнява и ефективно елиминира излишния секрет. Предотвратява УНГ усложнения
                                 (синузит, тонзилит). При ежедневна употреба: Елиминира прах, алергени, замърсители и патогени.
                                 Овлажнява назалната лигавица. Ефективно предпазва от настинка, грип и алергичен ринит.
                                 Използваният от PHYSIOMER иновативен производствен процес запазва съдържащите се
                                 минерали и микроелементи, както и ползите от тях в събираната край бреговете на Saint-Malo
                                 морска вода. На тях се дължи успокояващото и оздравително действие, с което продуктът
                                 превъзхожда обикновения физиологичен разтвор.
					 </description>
					 <type>Лекарства</type>
					 <id>4</id>
					 <typeId>20</typeId>
					 <composition>100% естествена, неразредена, изотонична, стерилна морска вода. Без консерванти.</composition>
					 <instructions> За хигиена и превенция: 1 до 2 пъти дневно; В случай на течащ и запушен
                                   нос: 4 до 6 пъти на ден. При възрастни и деца над 6 години - наклонете главата на една страна.
                                   Внимателно въведете накрайника в горната ноздра и направете едно впръскване. Оставете
                                   да подейства за няколко секунди. Повторете в другата ноздра. Издухайте носа. След всяко
                                   използване, измивайте накрайника с гореща вода и го подсушавайте.
                     </instructions>
					 <comments>Съхранявайте на място без достъп на деца.</comments>
					 <quantity>135</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>PHYSIOMER-Бебе спрей за нос</name>
					 <price>10.98</price>
					 <description>   При ежедневно прилагане: Почиства, овлажнява и премахва излишните
									секрети; Премахва прах, замърсители, алергени, бактерии и вируси от ноздрите; С ефективно
									предпазващо действие срещу настинка и ринофарингит. При настинка или ринофарингит: Спомага
									за възстановяване на назалното дишане. Възпрепятства развитие на усложнения от бронхиолит и
									отит. Благодарение на Comfort Tip® и финото впръскване (без газово налягане), PHYSIOMER Baby
									е с по-меко действие и по-добре се понася от децата </description>
					 <type>Лекарства</type>
					 <id>5</id>
					 <typeId>20</typeId>
					 <composition>   стерилна, неразредена, изотонична, 100% естествена морска вода. Без консерванти.</composition>
					 <instructions>  Сложете бебето / новороденото да легне. Завъртете главата му на една страна,
									за да избегнете стичането на секрети надолу в гърлото. Внимателно въведете накрайника в
									горната ноздра и направете едно впръскване. Повторете в другата ноздра. Повдигнете бебето,
									за да изтекат секретите и избършете нослето. Измивайте накрайника с гореща вода след всяка
									употреба и го подсушавайте.
					 </instructions>
					 <comments> Използваният от PHYSIOMER иновативен производствен процес запазва
							съдържащите се минерали и микроелементи, както и ползите от тях в събираната край бреговете
							на Saint-Malo морска вода. На тях се дължи успокояващото и оздравително действие, с което
							продуктът превъзхожда обикновения физиологичен разтвор.
					 </comments>
					 <quantity>115</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>ABO PHARMA LICHENSED-таблети за смучене за деца</name>
					 <price>5.72</price>
					 <description> Лихенсед Таблетки за деца е медицинско изделие, предназначено за облекчаване
								на възпалението на гърлото при болка, парене и чувствителност по време на преглъщане.
								Иновативната формула действа като бариера, създавайки защитен слой, който обхваща устната
								кухина, предпазвайки я от контакт с външни фактори с раздразнително действие. Подсилен с
								екстракт от Алое Вера, който спомага за поддържане на хидратацията на лигавицата. Лихенсед
								Таблетки за деца облекчава неприятните симптоми на възпаленото гърло.
					 </description>
					 <type>Лекарства</type>
					 <id>6</id>
					 <typeId>20</typeId>
					 <composition>Lichensed® патентована формула с активни съставки от Исландски лишей (Cetraria
								islandica), Котешки нокът (Uncaria tomentosa), Прополис (Propolis), Кръглолистна росянка (Drosera
								rotundifolia) и гел от Алое Вера (Aloe barbadensis). Помощни вещества: сорбитол, ксилитол,
								магнезиев стеарат, силициев диоксид, аромат, стевиол гликозиди (стевия Rebaudiana).
					 </composition>
					 <instructions> Деца от 3 до 6 години: смучете бавно в устата по 1 таблетка на всеки 8 часа,
								максимално до 2 таблетки на ден. - Деца над 6 години: смучете бавно в устата по 1 таблетка на
								всеки 6-8 часа, максимално до 4 таблетки на ден. Внимателно прочетете инструкциите преди
								употреба и съхранявайте листовката заедно с продукта. Пазете далеч от деца.
					</instructions>
					 <comments>Не използвайте в случай на свръхчувствителност или алергия към една или
							повече от съставките. При бременност, кърмене и деца под 3 години, използвайте продукта след
							консултация с лекар. Пазете далеч от малки деца. Прекалената употреба може да има разхлабителен
							ефект.
					</comments>
					 <quantity>10</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>LIERAC HOMME-пяна за бръснене</name>
					 <price>23.12</price>
					 <description>Кремообразна пяна за бръснене, която улеснява движението на бръснача
								и едновременно защитава кожата. Екстрактът от мента, богат на флавоноиди (полифеноли),
								подпомага формулата като: - намалява зачервяването и паренето като неутрализира отделянето
								на възпалителни агенти*; - увеличава усещането за свежест, както моментално така и дълготрайно,
								като стимулира образуването на # ендорфини* (тъй наречените молекули на щастието);
								Признаците на раздразнение са видимо намалени, а кожата изглежда успокоена и мека.
								SKINPOWER5 комплексът, в комбинация с хидратиращия агент (глицерин) и анти-бактериалният
								агент (хлорхексидин), допълват действието на тази грижа за бръснене. Резултатът е максимално
								гладко бръснене, добре хидратирана, здрава на вид и без зачервявания кожа.
				  </description>
					 <type>Козметични продукти</type>
					 <id>7</id>
					 <typeId>30</typeId>
					 <composition>Екстракт от листа на мента 1%, глицерин 3.8%, мастни киселини (палмитинова
								киселина) 8.4%, SKINPOWER5 комплекс 1%, хлорхексидин 0.04%.
					 </composition>
					 <instructions>Нанесете сутрин и/или вечер, в зависимост от нуждата, на предварително
								измита, все още влажна кожа.
					</instructions>
					 <comments>По-гладко бръснене, по-малко дразнене! Кремообразната хидратираща пяна
							съдържа висок процент мастни киселини, с цел да предпази кожата в обсега на бръснача и да
							възстанови след бръсненето.
					</comments>
					 <quantity>150</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>LIERAC HOMME-душ-гел 3 in 1</name>
					 <price>25.64</price>
					 <description>Изключително свежа гел-пяна за мъже, формулирана с почистваща база с
						растителен произход, която не изсушава кожата, допълнително обогатена с екстракти от жен-
						шен и гуарана с тонизиращо и енергизиращо действие. Екстрактът от мента и маслото от лимон
						имат интензивно освежаващо действие. Ефикасна формула, специално разработена за мъже,
						без съдържание на сапун с физиологично pH, която нежно почиства, тонизира и освежава
						лицето, косата и тялото. Косата е идеално чиста и блестяща, кожата на лицето и тялото – мека,
						хидратирана и освежена. Идеален продукт за старт на деня, както и вечер – в края на работния
						ден.
						</description>
					 <type>Козметични продукти</type>
					 <id>8</id>
					 <typeId>30</typeId>
					 <composition>растителен глицерин с хидратиращо действие, витамин B5, екстракт от жен-шен с
								енергизиращо действие, екстракт от гуарана с тонизиращо действие, SKINPOWER5 комплекс от
								ново поколение (уникална комбинация от 5 минерала: калций, магнезий, мед, цинк и манган) със
								съществена роля в поддържането на идеалния баланс и добро функциониране на кожата, екстракт
								от мента с освежаващо действие, масло от лимон с тонизиращо действие.
					 </composition>
					 <instructions>Нанася се върху влажна кожа (на лице и тяло) и влажна коса. Пяната се
                                изплаква обилно с вода.
					</instructions>
					 <comments>Свежа, прозрачна гел-пяна, с изискан мъжки аромат с кехлибарени и дървесни
                            нотки.
					</comments>
					 <quantity>200</quantity>
				</Information>
		     </product>
			 
			 <product>
				<Information>
					 <name>LIERAC HOMME-околоочен контур</name>
					 <price>48.77</price>
					 <description> 
					 Съдържащ повече от 30% растителни съставки и резултат от 30-годишен опит на
					LIERAC по отношение на околоочните продукти, този продукт има двойна функция: - подпомага
					заличаването на торбичките под очите, с помощта на комплекса от бръшлян, хвощ и шапиче, богат
					на флавоноиди и таноиди с цел стимулиране биосинтеза на еластин и колаген от фибробластите;
					- премахва тъмните кръгове под очите с помощта на арника и бодлив залист, две медицински
					растения, познати със способностите си да минимализират насищането на кръв и реактивират
					повърхностната микроциркулация. Ден след ден, кожата е все по-тонизирана, а тъмните кръгове
					и торбичките намалени. Очите изглеждат освежени и отпочинали. За още по-интензивен ефект,
					формулата е обогатена с 1% от комплекса SKINPOWER5 и витамин E.
					 </description>
					 <type>Козметични продукти</type>
					 <id>9</id>
					 <typeId>30</typeId>
					 <composition> Бръшлян-хвощ-шапиче ботаническа синергия 25.5%, екстракт от лайка 4.5%,
					комплекс против тъмни кръгове (бодлив залист+арника) 1.85%, SKINPOWER5 комплекс 1%.
					 </composition>
					 <instructions>Нанесете сутрин и/или вечер, с леко потупване непосредствено под окото.</instructions>
					 <comments>По-нежна формула, по-малко раздразнение Tози ултра-свеж, немазен гел,
							обогатен с омекотяващ кожата невен, е без аромат и цвят с цел оптимална толерантност.</comments>
					 <quantity>15</quantity>
				</Information>
		     </product>
		 
	</aphotecaryList>
	
	<typeList>
		<typeInfo>
			<typeName>Натурални добавки:</typeName>
			<type typeRef="Натурални добавки:" typeIdRef="10"/>
		</typeInfo>
		<typeInfo>
			<typeName>Лекарства:</typeName>
			<type typeRef="Лекарства:" typeIdRef="20"/>
		</typeInfo>
		<typeInfo>
			<typeName>Козметични продукти:</typeName>
			<type typeRef="Козметични продукти:" typeIdRef="30"/>
		</typeInfo>
	</typeList>	
</aphotecary>